【肥妹變索復仇】新劇《Insatiable》被轟物化女性 12萬人聯盟促停播

Netflix將於8月首播新劇《Insatiable》，講述由Debby Ryan飾演嘅中學生Patty原本係肥妹仔一名，受盡同學欺凌，點知一日突然間變瘦成為一名靚女，然後佢一心想展開復仇計劃。劇情引來部份女生不滿，直指劇情對女性造成羞辱，繼續灌輸年輕女性為吸引男性，或者要成功，一定要保持窈窕體型嘅觀念，譴責劇情助長女性身體被物化，發起聯署運動，要求Netflix停播《Insatiable》，現時已有超過12萬網民簽名支持。

咪煩啦佢地

排骨仔變大隻佬，打到啲德國佬啪啪聲又俾女溝點解又得？

咁美國隊長???

講事實又唔得

全世界所有美容減肥廣告收得皮

政治正確嘅Netflix反被政治正確咬

女權份子都係好樣衰嘅肥婆

死肥閪真係麻撚類

又係女權癌

日本漫畫一大堆

肥田囍事

繼續灌輸年輕女性為吸引男性，或者要成功，一定要保持窈窕體型嘅觀念

自欺欺人到
唔通媒體唔播，男人就會鍾意肥婆咩
遲早有日男人唔受肥婆溝都變歧視

叫佢地切撚咗自己個子宮咁以後咪唔使驚物化佢囉

換返轉頭d女人一樣唔中意肥毒
女權撚真係好煩膠

肥婆女權真係好撚煩

怎投訴
大隻仔有錢佬都唔會屌你地班肥婆啦

鬼佬有一日會害死自己 左膠 政治正確 女權

自己諗下點解啲人通常都唔鐘意肥仔肥婆啦
一個人鐘意瘦你都可以話係個別例子
主流係咁，自己又跟唔上，以為自己同緊世界抗爭咩？其實咪又係懶
咁搞法，點解啲人以前會去睇醜女大翻身？

有冇人file case投訴美國隊長物化男性

琴日先喺Netflix 睇完套毒撚肥仔變咗大隻仔後俾女撩

點解冇？屌埋你老母 (笑）